對於Android app既意見

1. menu制係右上，真係好遠！我隻手指公無咁長
2.留名，我想留個名轉頭睇返，唔想留個言呀，同埋唔想變到舊高登咁﹐個個post d內容都係一鍵留名，留名....睇到全部內容都係留名真心灰同哂時間
3.留左名無得清除返
4.睇圖無得放大，一定要開看圖模式再重新load哂所有圖，再揀返想放大個張先可以放大

或者我唔識用個app,求巴打教我

1) 你可以版你畫面既左邊slide去右邊call menu
2) 請使用賣飛佛功能
3) 留左言緊係冇得清除
4) 因圖片係經過Cloud Server壓縮, 放大係冇用既, 因為係fit pixel壓縮哂, 人地Upload張40MB既圖, 你係LIHKG Android App開只會係Load張300KB既圖, 如果你想睇原圖, 你可以click張圖, 係browser開

1. 唔係好明，內文有得？我指看圖模式個d制係右上
2.3. 原來變左賣飛佛，thanks
4.有時係想放大，唔係想清，有無方法係post到放？ 唔使下下開browser?